其實宜家升職係咪都靠擦鞋

幾努力都好，跑到最公司top1又點，跑幾十萬條數又點，唔識擦鞋就注定失敗
升咗個啲個個都同啲上司攬頭攬頸，自問真係做唔出
尻up完聽日又要繼續返工

唔想做就辭職，出面一大堆$9000 FG等面試

俾啲骨氣

唔講升職 跑數都要識刷鞋啦